【餅女茶聚】楊愛瑾懷念舊時光 鄧麗欣讚Serena女兒可愛

於2002年出道，曾經有9位成員的女子組合Cookies，一度是樂壇焦點，亦是唱片公司力捧對象，但組合最後由9變4，只餘鄧麗欣（Stephy）、傅穎（Theresa）、吳雨霏（Kary）及楊愛瑾（Miki），後來隨着各人有自己發展及有成員鬧不和，組合正式解體。不過，除了一直與Stephy鬧不和的Theresa，多位前組合成員亦一直有保持聯絡，昨日5位前「餅女」更相約飯聚，提早團年。

昨晚Miki、Stephy及區文詩（Angela）分別在社交網貼出聚餐合照，當中除了3人及昔日唱片公司戰友，還有甚少露面、早已離開娛樂圈的蒲茜兒（Serena）及陳素瑩（Gloria）；2011年已嫁任職銀行老公Bin的Serena，更帶同兩位可愛女兒出席跟幾位「姨姨」見面。

Stephy貼相後留言︰「感謝劇組突如其來的假期，讓我有時間出來跟大家相聚一刻，太難得的一個下午。大家都有一陣子沒有見了，而我覺得…大家都沒甚麼變化。」她又大讚Serena囡囡又可愛又乖，表示希望下次可以再齊人一點。Miki則寫道：「原來一眨眼我們已經認識18年了，突然好懷念我們那一年的時光，我們的專用巴士，我們的宿舍，每天零晨五點起牀化妝整頭，每天不停的食，最後我肥了二十磅，這一年真的很特別。」

老女人

蒲茜兒咁鬼似智孝嘅？

區文詩真係好樣衰

油不是八十年代

頂 連佢地都成熟 開始覺得自己真係好撚老

感覺最開心都係嫁左同有仔女個個

下驗眼啦屌

相由心生

狐狸精